大家明天去港島返工記得帶返套返工恤衫

要搵食架，阻住曬😊。

阿蛇阻住曬。